見到好多香港人都唔識點食沾麵

好多香港人都唔知食沾麵有既定步驟

你堆單走個陣 D架仔up一堆你唔識聽既日文

其實係笑緊你

有次去食 見到條女就咁食d面就咁飲d湯
仲要大大聲話好咸好難食

未食過唔識有乜出奇，咁就笑地架仔咪一樣低B

埋

一乾三濕潮文

香港有邊間沾麵真心好食

周月

特登去左查網典 好撚好笑

俺之沾麵

係池袋食過俺之空，勁好食，好似1000yen左右
係咪同你講嘅係同一間？

講左咁耐仲係冇教人點食

新黎

去東京就食五之神啦
香港最鐘意俺之沾
但都無得比

個湯最尾要比師傅加湯